有無JM嘅C6產前產後兩個態度

想同C6離婚

我要unfollow你

挽留

拳jai可否不要走

What is C6

c6=46

有 成日嫌我生完鬆唔掂我